有無人細個會揸住把遮扮揸槍咁四圍行？

其實宜家大個身邊無人時都會咁做

我扮揸住槍個動作

傻人發現

成日等升降機扮揸散彈

扮shotgun上彈

緊係格劍la

小野啦 拎住部電話扮超人變身多d

個時買黑遮扮絕世好劍

識玩梗係玩縮骨遮, 可以噤掣彈出黎

係屋企出門口帶遮

一出到走廊無人嘅話即刻swat team上身clear corner

有次撞到收垃圾啊姐 啊姐見到我呆撚左